[認真]好唔好唔好再應黑警分享post/洗白post

黑警分享post 咪應block,
係一絲同情都唔應該有呀，好唔好

敵人黎傢，唔需要憐憫佢地

就算有警狗文員擋起我地面前，都要照搞

你係警務署既人，就係我地既敵人

你要記住大家既身份，要記住佢地既身份，係絕對對立，唔須要可憐

你地可憐佢，邊個可憐我地，邊個可憐果四個烈士，邊個可憐我地被人拉既手足

If you want war, we are the one to bring it to you

推

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

［建制議員應總辭］39嘆冷氣逗人工議員拎光環譴責暴力，何君堯關鍵缺席聯署

我無野講

認真post 冇人

推呀